{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C402491",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수원만두"
    },
    "text": "水原餃子\\n\n京畿道水原市八達区八達路1街5-2\\n\n中華料理-一般(中華餃子専門)、11:30~21:00、年中無休、100席/部屋:部屋なし団体席あり、水原華城行宮付近で華僑が運営する中華料理店で、40年の伝統を誇る。 中国風餃子を専門とする店で、焼き餃子、蒸し餃子などの料理が代表メニューである。 ここが本店で、市役所近くに分店も運営されている。 ジャージャー麺とチャンポンは、支店でしか見られないという。",
    "QA": [
        {
            "question": "水原餃子の場所はどこですか？",
            "answer": "水原餃子は京畿道水原市八達区八達路1街5-2にあります。"
        },
        {
            "question": "水原餃子はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "水原餃子は焼き餃子や蒸し餃子などの中華風餃子を専門として提供しています。"
        },
        {
            "question": "水原餃子は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "水原餃子は11時半から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "水原餃子は休業日はありますか？",
            "answer": "水原餃子は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "水原餃子の店内はどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "水原餃子は100席あります。"
        },
        {
            "question": "水原餃子には個室はありますか？",
            "answer": "水原餃子には個室はありませんが、団体席はあります。"
        },
        {
            "question": "水原餃子は華城行宮の近くですか？",
            "answer": "はい、水原餃子は華城行宮の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "水原餃子はどのような歴史を持っていますか？",
            "answer": "水原餃子は40年の伝統を誇る華僑が運営する中華料理店です。"
        },
        {
            "question": "水原餃子の分店もありますか？",
            "answer": "はい、水原餃子の本店の他に市役所近くに分店もあります。"
        },
        {
            "question": "水原餃子の分店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "水原餃子の分店ではジャージャー麺とチャンポンが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 151,
        "QA": 321
    }
}